第一次去大阪 想問有咩景點推介?

希望有望建議

關西國際空港

跑步佬

咩意思?

道頓堀果度打個卡可以走嫁啦

有冇d特別既地方 或者出名好食既野?

金龍拉麵,好出名

係道頓堀? 同埋jetstar 機 凌晨兩點先到 第二日三點先check in 果晚可以係邊度休息?

５好呀，金龍好難食嫁

飛田新地好好食

大阪城必去

飛田新地

Show Blocked User - StephenCurry123

可唔可以搭單問東京

出名難食

咁好食果間係邊度? 到時可以點搵到

唔該哂呀

我上年去過東京 住新宿果邊方便d 景點 去左 迪士尼 晴空塔 同埋橫濱果邊

去邊休息？訓街都得，你想就可以
景點呀？是但喇，反正度度一樣

btw有人問東京，一定要去雙葉町
人少少風景又靚，好多野睇
常磐線轉巴士就到

今昔館一定要去